有無人微整過？ 想去黑眼圈同整高個山根

因為我有鼻炎
個眼圈同個1蚊一樣大
遮黎遮去都唔得

全家鼻都唔扁
但我就扁到左側望到右眼
亦有可能由小一戴眼鏡到依家
加上我又深近視 就更顯眼凸

唔好整

埋線+teoysal

有冇相

你影下眼+鼻樑 ( 遮一隻眼)
想望望

整就整
唔整就唔整
乜撚嘢叫微整？

整完都係冇人望你架啦

想整黑眼圈 LM

搭單問，想整眼袋，有無好介紹

Lm

依家先知黑眼圈都有得整

微整
整容狗

關眼鏡春事咩 我夠由小唔知幾戴到中三四啦

真心
黑眼圈有無推介

真心
你唔整都已經好靚 唔洗整啦BB

打熊貓針去眼部色素
少女針打淚溝
Perlane打山根
最好打埋太陽穴
最好打完之後唔好戴眼鏡啦